知唔知邊個明星最得意？

係楊洋

因爲洋洋得意

Lovelyz

答案係上面

善心突破零回覆

惡意推post無間斷

推